有咩香港本土品牌嘅平價有線耳機

對耳機零認知，求各位大佬推介
<$1000 最好

梗係錫安劍啦

錫安劍真心唔錯

如果唔本土品牌就有好多，final3000幾正，性價比都好高

係呀，一劍入魂！

咪又係支那代工